重大轉折！剛剛中美這一戰，我們贏了！美國妥協！

痴撚線

J左12鑊

突發!

精神病院出黎

諗起以前讀中史, d人係到亂傳軍情, 呃皇帝出面打勝仗, 最後比人打到入皇宮先知咩事

點解唔告到呢個頻道收皮? 明明全部都係假新聞, 作出黎既

小心地滑

睇你告得幾多個

根本係天橋底講故佬

前線急報！貿易戰升級！特朗普突然撕毀貿易協議！立即對華加稅2000億！北京決定：停止談判！血戰到底！

留言先係最好睇

平行宇宙真係存在

希望可以比侵侵見到

將來萬一打仗都一定會係咁

到時打到埋身都話係策略誘敵

今時今日資訊流通好難誤報啦
呢啲頻道俾一般人睇架嗎，話事個班點會睇呢啲
土共最成功既政績，就係將一般人養成豬，然後佢地就逐隻劏。佢地自己都唔會真係信個啲咩大國勃起既鬼話啦

一早都知中國必勝
除左美國度度都係習大大手下
月球上面嫦娥吳剛都係我地既人
你點鬥？

一個點既國家先要靠大量假新聞去俾民眾打飛機

唔明YT大量飛機片畀邊個睇 一般大6人要翻牆至睇到

我想講我老豆就係會睇
唔敢講佢會信十足 但最少會開黎睇。

唔好睇少呢d 仆街channel 既傳播能力，加埋百份報，cctvb 日日洗腦 民建聯d 票就係咁嚟

我唔知你老豆係咪土共啲領導人啦。。。係既人你當我上面發噏風啦
如果唔係既話我諗你唔係好明我想講乜

入面好多正體字留言架, 不過內容就

會誤報或者信一啲錯誤既訊息主要由於資訊唔夠流通，點解會造成咁就係土共拿手好戲啦。
咁土共本身會唔會真心信呢啲鬼話就

一半加拿大人破產

得罪講句
你老豆智9障
勸佢咪睇啦，壞腦

情報管制

有時d 藍絲page 你都仲可以講話佢係觀點與角色既分別 呢d 直頭係假新聞 真係睇壞腦

不安！懷疑呢個channel想做造市！

其實三四十年前中國仲係食緊樹皮
班老野正正係生於個個年代
中國國力底蘊如何佢地點解會唔明

贏了面子 輸了智慧

真係好想過去火上加油吖

係呀係呀，贏到喊添呀。

呢排贏得太多喇，都想俾人贏吓。

係youtube呢個美國網站上咁樣打飛機
點解唔用返youku呀

中國威武！

report左佢個account

不過支那係呃人民

所以都唔知佢地做乜9

廢老打飛機專用Content farm
人地又唔知賺咗幾多錢

笑死

痴撚線

用AI visual learning，auto bam算

咁都10幾萬views 廣告都應該收唔少

現代慈禧
人類總要犯同樣的錯誤

係就唔好po喺youtube喇，應該掛微博騰訊呢啲。反而尋日單嘢大陸唔敢報，所以真係唔知youtube啲飛機片畀邊個睇。

近代都好鍾意鳩吹啦
大豐收

新架間小說

最大贏家

比皇帝知道打輸 會陣前易帥 仲會連命都無
你係主帥都唔會咁傻啦

你以為啦，大部份人都按自己立場信新聞，假新聞仲勁過以前。

舉報佢啦

睇下幫港出聲之前連柒兩鑊
未比人踢爆之前都仲成班人信就知

中国全速出擊 美軍艦被撞毀
原來係神風隊整片條友係咪有心
btw樓豬點會搵到依啲戇鳩channel

蜀漢既黃皓

馬拉星加坡大把奶共大支牙膏

大外宣黎架

其實如果有一大堆人係留言講返事實比佢地聽
班大陸佬會點反應
入過去個youtube睇留言
都無乜人講返其實個新聞邊到錯
由班人繼續打飛機

Youtube上埋trending ，係好多人睇
坐巴士成日見廢老廢中睇

香港藍絲廢中廢老不知幾信呢d
仲會周圍send比身邊親友

佢地信到十足十
你同佢講仲會話返你轉頭,有圖/片又有新聞報點會係假

勁！支那勁到咁，亮埋劍啦

假野係支那入面先係王道

呢樣就好似點解ISIS要擺斬頭片上網，同埋啲片真係吸引到歐洲Muslim移民第二代加入ISIS
啲片係專俾移咗民嘅廢老同埋唔知頭唔知路嘅移民第二代睇，等佢哋以為支那真係強國，奶支有著數
呢啲人多起上嚟甚至有機會撐到奶支政客上位

唔登入一開youtube就見到

果12張圖有冇人同我一樣睇到好尷尬，唔敢睇哂咁多張

推推推

17萬人訂閱

又突發!

好似北朝鮮果種金日成一粒石仔打架戰機落黎
出世三個月識跑 半年識騎馬